有無人做過縮胃手術？

想知係點

樓豬係大肥婆